26/10 起西九龍站高鐵周末減班

據了解因為西九龍-福田客量太差，26/10/2018 開始，港鐵動感號原本只在周末 (星期五至星期日) 行走的 12 對 24 個車次 G5833 - G5856 (全部來往西九龍及福田) 會全部取消，咁亦都係代表一星期七日都會用同一個時間表 (即係本身的平日時間表)。

form hkitalk

鄭汝華之亂

拆左黎起樓吧啦
愈遲拆蝕得愈甘

無五毛敢回post

感動

個廢鐵站唯一好處就係多條路由Austin去圓方
不過早幾日領教過周圍都係中國人既圓方
我諗都唔會再去

唔好行天橋，用地面公園最快同直接

咁落雨都可以行嘅

炸左佢喇 唔緊要嫁

鐵路版亞視

TVB 敢唔敢報

多人香港陸沉，少人香港蝕鳩死 點都死

唔敢

有柯士甸站時，好似已經有天橋駁去圓方架啦

渣ga

一個月都無

咩呀，唔係打撚晒飛機旅遊業增長10%係高鐵帶動嫁咩

經天橋嘅話好慢
不過wfc了 上次去圓方好似喺中國咁
由Austin落車開始周街普通話
仲誇張過上水

咁就容積容易d爆滿啦

邊條傻鳩諗出黎?
唔夠客再cut班次客量咪再跌

掂喎，開源節流典範
一邊減班又可以維持接近8萬人次

留名

早幾日高鐵創新高

now：仍然未達政府預期
TVB：貼近政府預期

𢴇柒左佢啦

話要起個日已經講無鳩用
完全係政治任務硬上

一星期就要開源節流

香港政府大條道理用大家既稅金倒貼了

愈減愈少 之後無左件事

本來就係打仗用架啦 你估真係拎黎車人咩

篤數都篤唔掂

圓方同一個月前比人流係天同地

認同

本身都係一條政治鐵路
拎黎運解放軍同割地架啦
客量wfc

出2蚊優惠咪大把人搭

關愛座hunter呢？
幾時先可以反保皇狗？
定係保皇狗唔反得？
一反你就冇糧出？

星期日經廢鐵岀入境最新數字: 52,000
11萬>8萬 實則上除咗最高個日有80,500
無一日達標

諗緊 九龍落車 轉柯士甸再搭返大西北會唔人快過南昌轉

邊有可能快得過南昌

算把啦

就快放入博物館